港航聲稱為減少機員同乘客感染風險，明天起停止供應飛機餐

武漢肺炎重挫旅遊業，連帶全球航空業同被「攬炒」。受嚴重財困影響的香港航空，繼早前計劃裁員400人及推無薪假後，航班的機艙服務亦宣告縮水。《蘋果》取得港航內部通告資料，港航以武漢肺炎疫情擴大，為減低乘客及機組人員感染風險為由，明日起（19日）將會暫停所有航班上，商務艙及經濟艙的「飛機餐」服務，只會向乘客派發樽裝水。

根據港航向機組人員發出的通告，新安排下無論商務艙及經濟艙的乘客，熱餐、包點、餅乾及小食盒都會一律暫停，而飲品派發服務，則改以樽裝水代替。新安排會於明日起實施，直至另行通知。而今日起，港航位於機場中場客運廊的「遨堂」貴賓室亦會暫時關閉，港航於一號客運大樓的「紫荊堂」貴賓室則如常開放。就削減航班上提供服務安排，港航暫未說明會否相應減票價。

冇咗空中娛樂，連飛機餐都冇埋，
但仲收緊傳統航空嘅價錢

真係當人傻仔

唔好用機組人員啦
機門放水同毛巾自己拎囉

平左幾多先

其實是減低開支.....真係要派食物，上機前客人自己攞都得⋯⋯

包都無埋

執柒左佢啦

其他公司停熱餐仲有盒野食，雖然凍冰冰

cut cost就cut cost啦屌你老母支那賤種公司

屌你平時咪又係派過咁嘅爛鬼包！講到自己好似好偉大咁

飛邊嫁？
落樓下啲鋪買個十蚊嘅包都好過佢

真係垃撚圾支航

話自己唔係廉航，但揀位都要俾錢 垃撚圾

cut cost 就cut cost 啦

屌你咁都賴

台北😒

Cls飯都冇得食

機師都唔使啦 乘客自己開
有乘客係機師先開機 冇就取消

非常痴線！

咁長途米餓死

垃圾支那航空

佢長途cut哂啦
最遠嗰班係飛北海道

美其名減風險
實係無錢買餐
係到扮乜撚野

之前唔係飛美洲既咩